入黎講下陪你成長既歌舞片

最近睇左The Greatest Showman
A Million Dream 同 This is me真係好正

諗番起細個都有睇過好多套

Greese —-> Summer Night 好耐好耐以前既經典

HSM 1,2,3 經典不用說

Dreamgirls 唔知有無人睇過 Beyoncé 做既
講黑人既唱片業同少少白人岐視當時既黑人歌手(個人最中意，jazz groove blue既元素都有)

Fame 想睇未睇

分享下你聽過咩睇過咩

Hairspray都有zac efron都好正
Ma Ma mia未睇 不過就嚟有2
仲有紅磨坊評價幾高 但我遲d先睇

The Wizard of Oz
Singin' in the Rain
The Sound of Music